美股認真討論區 MCCCLXXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

酒...

未開市已經熔斷

逃生門

最後逃生門

荃蒼派開始腳震

點解無一鍵清倉制咁廢架

牙暴淡到咁 好驚

無事了升返了

哭喪派預備

暴圖

暴巴唔好再po死神圖好無

FK TSLA

哀兵必勝

牙暴話今個禮拜大波

有一鍵平倉你話幾好

納Dee 回調都冇睇到咁淡，今次暴絲出既圖
好恐怖

IB HAVE

大上大落都還好

如日中天派assemble

啱啱先回完

想知點解暴巴突然睇到咁淡?

大上再大落再大
即係壯浩派同青蒼派win

幻三天王山之戰 打到四巫嗰日

想知+1

藝人級數梗係正啦

上次冇信，全倉連孖硬食重傷
今次點都走哂孖先諗

1~4 Done

未pin 即係無事

放過我地啦暴巴

即刻轉去ib

等緊can巴上黎

BTC 個頂咁近, 咁快散水

仲未上番ATH 就出死神圖

u are not alone

咪搞喇

一出黎就見到 牙暴開大技

有冇人反手一齊沽

Who?做過藝人？

Pin左

上極都過唔到5幻8

即刻pin咗

好弱

pan piano

唔撚洗驚

你估個市暴巴開架喇

轉返夏令爽YY

I'm cutting you down because your time is up.gif

酒牙

教主：我一晚-13%我洗撚驚你？

我都係
都係10點半開市好

黎緊8點就完盤後 7點半先起身未清醒
9點半開 有時又未食完飯

瀨緊屎

個倉-10% 都冇暴巴死神圖恐怖

唔驚，信龍軍

BULL TRAP

呢樣真

何止13%

暴絲突然間支援熊軍

酒呀

都唔知京乜撚

係咪要all in sqqq

準備開閘

準備

我知錯啦

BOT

暴絲不嬲都撐熊軍

全部股都好妹

個倉綠緊但見死神圖 好矛盾

爆倉啦 救命

URA to the moon

Tree=wood= 阿木

大驚小怪只因未慣空歡喜

個勢好弱

又比阿暴嚇到要清倉

冇力

邊有可能次次中，唔怕！

冇野好驚

勢差 可能四巫日無力升

最後清倉機會

Dnmr小西股

屌你台積電真心遺撚憾

逃生門即將關上

石仔-10%了

建議兩軍頭三十分鐘都唔好gel頭

已趺

石仔隻tsm又倒水

又係道指威
以前納指威 依家調轉

無喇 納指

廢撚到

唔叫契媽 叫蘇媽啦

viac to the moon wow

邊條仆街話散水 70唔買90 唔買 百2先買咩

唔睇了

恒指先係最大贏家

BDRY 又上
no inflation

SH 必勝
MDD如浮雲

無事喇 無事喇

D股終於唔係日日大波波

珍 建議大家都收收皮先散戶搏擊時間

幻五先買

大船已開

臭雞快啲仆街死

唔好再玩納指喇

咁多位ching又上咗熱門

The Golden Era of Tech Is Ahead of Us

IB好似做得到

Yollan master Quote

宥子智慧

Long Live Yollan

大V 緊 冇事了

升返啦

收市前三個字再叫醒我 瞓陣先

即使佢唔喺度，佢既精神都會長存

aal ccl無頂 on9

SQ呢排真係傻左 利好利淡因素都係升

BB我屌你屎忽!!!!!

唔係10:30開市？

HKT 04:45 call u

對唔字吖

個市咁細波不如早啲訓

澳妹

GREED IS GOOD

上呀

MGM Monster

BB OPEN SKLZ龍到

今日美帝放假 唔玩了

QS

你老味 道指就快3萬3

DKNG又搶貨

ba獨力難支

已經15% 佔倉最多

輕倉中

睇甘多為乜牙
直接見字喝水早訓啦

堅持到底

係咪叫小妹

我冇份gel架

重建寶寶號！！

個市大波過大波驊

Gme大跌未呢隻垃圾都300 真係冇得頂

納Dee立即向下v

多謝暴巴 頭先一開即酒張 call

萬達減AMC

船長番嚟啦

amrs破ath

咁多股直插

廢納

se做咩事

已見紅

無懼死神

漂個一忽漂到好似有pat塵咁

中国人多謝連登仔作出貢獻

BRKB

豬死了

重新領養

溶斷 溶斷 特斯拉溶斷很久

夏令了

真廢老

最近唔撚升

垃圾倉更新

我好早就知到每一個市場參與者總有一日會遇到屬於佢嘅Judgement Day, 無論你係trader定係investor路線
講下自己個倉嘅操作
上星期一臨收市VERI跌到落$27.75, 我個倉Excess liquidity終於負了, 看來是我的Judgement Day了
我平時每日做嘅野就係幻想下最壞情況同預演定到時點做, 仲多過我真係花時間去研究個股
所以我已經有計劃點做

1. 賣margin impact 100%又唔受今次回調影響嘅股
原因: 如果賣受今次回調影響嘅股就會變咗低位賣貨, 而當個市係谷底時, 如果真係到底, 反彈個下嘅升幅係最大最快嘅, 如被forced sell就會miss咗呢段,
揀高margin imapct係為咗更有效率地救倉
2. 係IB Set 定 "Liquidate last", 姐係邊D股你最唔想賣, 如果margin call, 都會最遲賣

好彩我個倉夠diversified, 平時儲落唔少古靈精怪又margin impact 100%嘅股
今次我賣咗LAND, HKIB(呢兩隻賣晒), CYBE,LEU(呢兩隻減持)去救我個倉, 順利渡過
我個人覺得今次救倉操作得幾好, 可以比大家參考吓
大家又有冇為自己嘅Judgement Day做好準備呢?

利申: 唔係想教人玩孖展, 玩孖長要清楚風險, 有機會被強制斬倉, 更有機會破產

原來已經3日

name?

多謝TSM幫我帶紅成個倉

今日就升10%俾你睇

溝到家鄉17蚊啦

船長

SQ cls

amc

仲有得落 洗唔洗跳樓

Name?

希望gme超大棍落

12900 勁硬

不嬲開市前一個鐘都唔算係開市

契爺變廢老

小西你覺得跌市減倉應該賣跌得勁定跌得少既股

有人話跌得少代表呢隻股票好野
回調完會率領其他股第一個彈上去

但同時跌得多反彈果下應該仲勁
同埋跌得多再賣真係高位入低位出

唔上唔落

暴絲死神圖無效

船長 等左你好耐喇

nvda yes

半個鐘都未過

開咗市20分鐘咋

又輸緊錢

崩盤星期一

佢呢篇嘢咪講左囉...

小西 但隻veri 升唔起

530都未到咁都yes

一點棍完再睇 依家睇嚟把撚

In God Wood we trust

你真係未死過

溶斷二

百度個莊都算仆街

聽日先發作點算

開市廿分鐘..

可能聽朝訓醒nq就-500

依家可以鳩叫
可惜我同你都係絲 冇鳩

納指壞左！

tsm真係慘到

道指今日都有機會拉落來

石仔幾時肯放過tsm
最多夾錢當高位同你贖回

跌夠1000先同我講

long time no see:
no "GREENish" sector

公海連燈仔一話要買bakb就咁

今日係道指崩盤

暴巴ai計錯數？

若未傷害夠

點解要買埋啲乜撚野台積電.....
慘過買匯豐

閪叫

BA: 你今天當我甚麼

好淫

屌你aapl, 一covered call就彈

因為wsb ?

好"長"

好多盲毛

原來今日開9半

有冇人都唔記得左

爛果

船長架船即刻入水

噢, 這個不錯

炒到rtx, lmt sector carry

market top

預料聽朝起身就係咁

次次都係咁 頂

BB又入返老母西

冇留意 眼中只有你

全世界都預佢收購失敗
一出新聞咪又落番460

若然未報

有時遲一兩日

冇事架

Aapl

現價小注sitm

哈利波特：火盃的考驗

台積弱
今晚連aapl都正氣返,tsm都未醒

個市強到完全冇力跌

摸頂巴有冇諗住改名

無事 (NQ )

DNMR好勁

小妹怕羞

升返曬，入市先

暴風雨前夕

可能計s&p/dji

摸頂巴又摸沉一架大船

驚西

NQ, EM market 再落
真係有第2隻腳的味道

所謂既315廢到呢

Dnmr

個巿強到完全冇力跌

不如試下放左佢

又屈返晒上去好友無限金錢

真, 試下改做美股撈底絲打

電話唔知點睇啊
負數會隨時斬, 有冇咩rule決定斬邊隻先我就不知了

原來暴巴張圖淨係 for NQ

全世界都預佢收購失敗 所以priced in already

追貨

不枉埋伏左隻sglb咁耐

DOW*

唔好high喇

1% 都未有
等睇佢又跌返啦

同傻P打機

屌 我2選1 都俾我燈到落黎

估錯USER

知性美

點解會咁
早排127之後136之後142好開心
日日數錢

NQ 90度咁上

GME 準備閪霖

放左佢係唔係就知咁燈

準備回525永動機
NVDA係我見過最易預測既股

契媽：邊個裸泳緊？

vix

Rvlv

死神圖失效了嗎

用同一招對聖鬥士係冇效

大大棍

暴巴 請問納 dee 可唔可以都俾啲啟示呀

回都唔係科技股回啦
跌咗10%點會再回

到底market breadth> 900威力係咪咁強大呢 聽朝訓醒就知道

個所謂315晚會係無完成提Tesla
反而係屌ford

摸頂今次坐沉左邊架

好想入aal

ELON PAPA 擦鞋功力一流

今晚似道+納都弱

比著之前 道指已經+左200

AAPL仲勁過TSM

滅世最緊要一家人齊齊整整,跌幅最多唔同

巿場憂慮大部分產業將被新科技顛覆
資金流入科技股避險

tesla大客來
技術未抄完
資金都未擺落來
等你全部ready
就屌到你想走都走唔到

今天的AAL没有極限

屌tsla等於屌上海政府
洗鬼elon自己出手咩

個樣怪怪哋

想入一堆科技股

TSLA 700 gogogo

暫時得SPY紅
Interesting

暴巴睇到咁淡，清倉定著泳褲先

又係700個位頂住

Sndl又反攻

乜都閪冧 九龍新界無得避

IPO之鬼

上一次道指上升數 小過納指上升數

應該講緊2月尾

judgement day呢個名好型好熱血

收到多謝你救我一命呀暴巴 仲以為死神唔包納dee tim

回少少又可以入貨
怕閪

酒啊

成堆大陸野都CLS

忘巴

道指碌緊落山

希望今日大市缺乏方向啦

最欣賞呢啲做好晒準備嘅年輕人

印象中呢張圖殺傷力好強

留意緊open 同 sft

CCL

靈車勁到

俾中國屌 反而升

黑社會2 wtf

今日個成交量低咗咁多

暴巴唔係AI既話點搵到咁多圖, CHANGE MY ＭIND

留意緊open sklz，兩隻都爆升咗

QS 個tennis ball 勁到

我唔信你次次中
我買大喇今鋪

石仔求下你放TSM啦

暴巴咩圖都出齊 nq仲升緊

減倉了暴巴好少見打曬開口牌

靈車變roadster

ozon ... largest mistakes

百度 SE 廢嫁？

屌呀！

五毛滅世日

有冇搞錯，納指升我隻仆街股仲跌多左

個沽空池好似多左 各位股神都諗緊好唔好跳船 (應該)

龍軍大戰暴氏集團

雷達 vldr 定lazr好

原來以前有出過架 ？

暴巴死神圖係講道指

今晚變左 因為納指而綠(呢一刻)

Sft 教主

唔好留意隻sft

靈車咩事

儲囉

個節目最後係無提過TSLA
反而屌FORD

AI...
$AI bullish signal confirmed

道指做乜鳩。。。

rotate緊

FED Operation Twist plz

冇睇仲以為會開審

會唔會一齊落地獄

3%罷了

on9

i have position

勃起

又出黎

定係一升一跌呢

三巫鬥法大賽唔係得1 round

ba終於墮機

NQ最多都係區間姐

Ai彈都唔彈

等多一兩日明朗化就大大力上車

上星期張Circuit 圖？

AMD yes

廢老無撚事嗎

無追post,你摸左邊隻股頂?

i hv position

"vertex"

今晚咩事
道納調轉左？

BB

廢老食左屎？

死廢老道狗肯收皮啦？

今日d sector真係唔知咩事亂到

訓醒一齊滅世

會唔會係一升一跌呀

dji 同sp 跳水

nq 點會唔洗一齊落地獄

call me 鈎魚飛

飛巴

向緊130進發

今日個場係納Dee話事

IWM 向下轟

四巫日

LC

比預期升得快咗

成個市都唔好

納dee想點

咩貨先

暴巴信號已出,克狗又要PENIS SELL避跌市

你估我依家認衰仔 有冇得孟呢？

Bidu仆你個街

個個等5毛日唔敢買賣？

中咗 sector rotation 仲點中一齊落地獄？

Penny stock 唔錯

冧市前俾佢陰左

今日炒飛機郵輪旅行股

準備衝落山 一齊落地獄！

納指龍到咁

講講下我大viac又一舊

唔係摸頂 係製造機會俾大家上船

Crypto 都升返啲

你好似Miss咗啲重要日子

Sft

油爆
發生咩事？
會唔會升返架

個市發生咩事

Semiconductor咩事

驚閪咩
龍緊

唔係19號咩

爆升wo

納指係道指升幅幾倍

上一次見 應該1個月前

屌個市強到 根本冇力跌

SKLZ OPEN

enph

Tsm 咁都就轉燈

個市勁到到 根本冇力跌

回完

遺撚撼到

個仆街莊控到咁

無指差3點到200

我建議你睇返今個禮拜仲有啲咩重要日子

幾好呀只4％

AMTI is ridiculous

value + growth

好龍

arkk頂住

個moon 壞撚左，拎3日profit 買moon 先

依家唔入唔通等萬3先入咩

真係好多
鮑蛇好似有野講

以為講緊moon

Soxx SOXL

一方面唔想佢跌
另一方面想克狗條撚樣再panic sell多次
點算好

Tsm表示

隻ai 仲要守幾耐

都唔會加息啦鳩up多

Soxl

我寧願硬食都想閪冧睇克狗仆街死

西膠生性病母倍感安慰

過埋4毛日 先入貨 反正係咪都高J

石囝點撚樣搞，個個都數鎂你輸錢

Can we have twist operation

成個list跌得最多嘅竟然係amazon
Wtf

反正都SH 你咪跌

廢老崩盤

U A A

之前升凸咗

我走哂soxl, 剩tsm 長倉, 中哂

哦

X食埋個cup noodle就開車

依家納指睇圖有咩大問題

納弟吸血

Nvda就到目標價

唔穿 12900 should be fine ?

等睇石tsm變返130出黎binc

今日倉
表現最好 upst
最差 oxy

我係sft

睇埋暴巴晏就個張 會唔會係道指殿後頂住比納指走
最後都傷亡慘重

那有升你老母，聽日買981 算啦

ai唔識升

sq連回半日都唔比 大佬未買返呀

我覺得我都覺呢個位 有少少尷尬

企係10天線上 但又未爆上去

徒子13000之約reject

識趺

納大棍

好大棍

納一棍
唔知道今晚會唔會三指齊紅呢

全線收皮

股王viac幾時先識跌

我信暴蛇 我不玩了

開心子

大芋發動地鳴

洗多幾棍，比機會我開孖拎返我失去既

amzn vcp到

我俾via 張圖我老母睇，佢都ta派啦

飛巴又出黎gel

有無人玩iipr

nq一近13000就棍落

道DEE又贏納DEE

個倉升緊，我都唔睇大市，我睇watchlist去撈貨的

Trivago 癲

tsm真係....................好垃圾..

呢隻野到底點解咁癲

我食左一半搏佢再上

NQ 轉燈

draftkings 轉燈唔屌了

橫盤殺兩邊

SE 弱到

升咪得，睇圖買

你等出公海有viac討論區就減貨啦

衝唔上13000

Bb生性

道指反cup納指

道+27 納+18

上星期五見到公海有人講
賣左一半

岩岩最高係12999

其實依單真利淡
market: stonks only go up

石狗一日同船 一日無運行

bb起死回生

VIAC係咪傻鳩左

人一多先會出事

好像今日比特幣

17號派息

哭撚左，買amd好過

唔比討論咩

賺息蝕價

個setup幾靚

納又cup道

今晚2邊鬥廢

日日數錢

sq完全變左科技+廢老 邊邊升就跟 跌就另一邊頂住

隻隻都回 但我係想買佢

頭先已經買左d sqqq 做保險

Yala jm9

唔撚加注了，等核彈散水

屌, 同你一樣覺得
唔怪得睇落D相身型硬係覺得怪怪地咁

走左d炒反彈倉 留d錢睇下咩料
呢個位上落都得 有d危險

唔知道有無人宜家先開app

ura, urnm

衲dee準備轉燈

睇死到收市都係咩個位

盤前放左 岩岩入返 呢個拉回幅度應該唔大 可能仲有力上

我都係...KEEP住期貨近13000就入SQQQ保險好抵.

呢間野其實炒咩

見佢過去幾年 收入同盈利 都下降

wtf

Bidu心電圖

炒個"靜"字

新手已經準備左筆錢一段時間 但呢排係咁上下都無入市
大家係點睇適合你既股票/投資

台灣有 有陰謀論話政府用tsm同美帝deal
Canada都好似有

個市會話你知

爭TSLA未番家鄉

百度 SE 垃圾

+0.64%

暫時無咩方向

去咗做Technoking

astra唔係牛津個間咩
好似係60% effectiveness?

所以oxy今日趺3.4%

睇好油價係一個經濟周期 點都會到80-100蚊

牙暴食油個位會否太準

垃圾點少得baba

油價做乜鳩

中概抵la

記的上年三巫定四巫完全無料到 比人笑到面都黃埋

暴巴真係通哂水

RIP 棍落

來料

stne

假設疫苗最後得英美打得晒
石油個demand冇想像中咁高

納道滅世=SPY滅世

eu 唔夠針
依家又少一隻

12月18有料喎

終於甩p

我大gme 準備又數錢

inflation pressure

今晚我宣佈係——————打和！

信暴巴唔怕

明明之前gel SE

佢講有料意思係咩先
果日無記錯真係大成交
升跌無印象了，只係睇TSLA

之前升得多
美匯指數升

恐怖份子炸幾個油田 升幾蚊
已經係伊朗果次 玩過一次

不過今年 我覺得會見80-100

個倉玩燈制，都係訓先

我都唔知 輕倉緊
有事咪溝溝佢

CCL肯上30未

明明得歐豬多武肺case
點解美匯唔落

gme

暴絲如果早啲提買油就好啦

CCJ n year new high

拜登條仆街想加稅
又想學波叔極餅

溫度上升(夏天)+疫苗雙重夾擊
一堆國家感染人數 其實已經大幅下降

國內經濟好多都已經回復緊
同埋呢隻野 識醫之後 已經越來越廢 死亡率得返1%左右

香港果班中過的黑警 無一個死

如果睇滅死，仲買call ?

Cpng
諗住45先入 睇黎有排等

TSM可唔可以出下力呀

Call sqqq

LEU唯一一隻紅色

SI 了不起

Call 人張put 尼件事好傻仔

50蚊入咗

因為今日下晝有人提起

如果想輸銀 為甚麼需要等
我用全倉的資金 買進寶寶變貧

點解

百度黎料

就快惦到18年5月開始的大下降軌

邊間

sq避險股

如日中天教

真心講 大把人做

重倉左sq nvda

氣溫唔關事啦
而家猶太佬打晒疫苗 開返晒啲舖頭
等佢地出數據話疫苗work就得

突然識郁

快啲跌啦, 再升我又要高追啦

covered call抵玩好多

盤前見人GEL X

Keep住做啦呢樣

呢度有冇人抽百度

X一係全日唔郁
一郁就上落都會嚇親

sft換cfo

Leu cup noodle

sqqq covered call到真係閪冧果陣穿左strike price會唔會hedge唔到

被條20天線壓住

唔好拎sqqq做covered call...

有咩啟示?

開遠啲囉

百度做乜9

我feel 到今日大師兄番黎啦

又真 做hedge嘅嘢 冇咗個靈活性就on99

以為你講sqqq做covered call

covered call要拎住100股1張
但係sqqq又唔可以長揸

dji= sqqq

冇
但或者能解釋今日的異動

美麗既誤會

末日covered call又冇肉食

SQ

如日中天教已經變咗早登極樂教

呢個CFO係公司靈魂人物?

理論上呢種無厘頭
可能係入貨機會

好像伊朗/今個月恐怖份子炸左幾個爛鬼油井
令油價大升一樣

頭細身大, 外星人咁撚樣

佢地諗唔到做put
睇升係人性黎

點解會有人講XX唔係剩係得我有既咩

唔係升就係跌架啦

好似除左減債同經濟重新之外冇咩新突破因素

想買d廢老野，但d廢老野又好似無咩好野

點會得你有

爆威爾定唔知耶倫係咪星期四定唔知星期五有嘢講？

油唔對路
想清倉保平安
一陣夾埋鮑生玩獲勁就仆街又5毛日雖然升市多

15蚊走咗ura之後 我就被binc

油爆又咩事

細價股對呢啲新聞特別敏感
基本面無任何改變
sh

以為你唔要sft入cfo, 走左去search cfo係咩公司

記錄係用黎破

BA轉燈升完？

GME 加貨快

我重以為uranium完左咩都賣曬

lmnd有無人上左船

通脹

ba 多人講，都係放左佢先

如果基本面及前景無改變
呢隻野會sh到我目標價先考慮放一半

清返2成倉
食10%算
2雞美都可以加餐大

你目標價幾多?

想請問下 唔係爆上先代表經濟復甦 ==> 通脹 ？

你目標價指幾多

yala ysg

中長期80蚊

減壓wor⋯

viac amrs

sq不如今晚300蚊啦 cls

睇埋金幅圖
爆唔落就開心

執石好過唔執既, 特別係波動低果d股真係free money

屌你Z 睇下人地EXPI同OPEN

小左上黎個人係無咁龍哈

ba 一多人講就仆街...

油價已經差唔多上返歷史高位 唔太信突破到
就算破到剩底油水都唔多 profit/risk唔划算

歷史高位好像百幾蚊

周期高位 我諗應該都會接近100蚊

prnt已經返番買入假
tsm仲猪緊10%

紐約聯儲製造業指數 公佈值 預測 過去 17.40 14.50 12.10

經濟復甦ing

非農就業數據+製造業指數
加息應該比預期快好多

妖股日嗎

炒加息又閪冧

agger

TSM=廢老股

但係油落緊唔明點解會咁

想請問下Powell 嚟緊今個星期咪有野講？

之前唔係講到明唔加？

成手魚 諗緊煮唔煮啲食

話咁快加啫

唔止你地識煎魚

就上13000
希望徒6千可以永久退出
唔想再見到佢

Soxl 升足全程但tsm 弱過藥煲

WED FOMC

加息先唔使驚 有邊次加息個市係跌

YUU會員準備好績分換禮物未

更加後悔加入純科技股討論
而家要抽身出黎睇返成個世界
唔係自己世界

如果預加息 有冇人會入定啲銀行股

明明睇歷史數據
加息週期都係升
唔明點解咁驚
最多震兩震姐

一嘢轉倉去SPY 然後就佢算

ft又發咩癲？？？
無啦啦噉樣？
咁我呢世仲有得突破新高嘅
margin貨賣出之後都計落去？

一早入定啦

科技股股值重置 = 股價大跌

今日銀行股

冇
因為你唔用不推文

入返d 大和

個市唔上又唔落

sq pypl 揀咗後者加

miss左m

兩隻都唔會買錯

gme滅世了

宜家好多都高位, QE收水會唔會都要跌番落去

gme short一隻頂全倉

GME

差唔多呢個post用FT既巴打都有同樣情況

一棍

兩隻各有領先
無買錯la

門巴fat fat la
社工

入咗前者

twice

個chart如果修正唔到
個走勢都幾樣衰下

小朋友

熔撚埋

yes 冇晒參考價值 攞黎打飛機都唔得
又計入錢又成日bug
一早有用另一個app track

跌好少啫

GME一野20萬貨比人DUMP

教班傻仔都哂口水 嗌佢地strong hold最好
妖股西冧完坐一個月反彈到前頂一半已經係奇蹟

跌多啲 我都等佢派彩

Short more

Dragon trap

睇左你個po學咗唔少option 玩法，抄左功課

滅世了

今晚就SS俾你睇

股王viac d fd

今次呢棍直過上次

又上番242

睇下有冇力推返上去

有冇人賭lulu er?

現實版 男人高15x 人生已完

sq變左隻痴線股 利申未加返倉

發現GME post班人好似痴撚線咁 永遠一大插就大叫社工社工 但明明無淡友出過聲之後轉個頭又話淡友迫害佢地被害妄想症咁

開返果棍都幾癲 係咪2班大戶 互片緊

今日amc場咁旺，有腦個班WSB都轉曬場啦

原來財巴都沽左gme

好快就有得加
納又溶

點睇clbs

波幅大 iv高 做short side
橫盤 vcp期 iv細 做long side
真係option最基本既common sense嚟
好多人凝住做short side會輸身家
係淆底可以set定盤止蝕架嘛🙄

高手先玩到
d棍咁快咁大碌點跟

一年120%profit.
心思思想清倉

跌咁多呀

趺緊

11500?

一畢虧光不心疼的錢
有咩好淆

gme跌好少姐, 而且比起第一隻down leg差太遠, 隨時盤整一陣仲有得升

逃生門已關
廢老幾點出黎講野

尖社工mode on
呢隻唔睇好都唔好跟沽

gme跌幾多就彈幾多,根本無力跌,勁到

你架車又碌落山

成日鍾意打稻草人問 「社工呢 淡友呢 去哂邊」
到有人真係吹淡又嗌人躝 思覺失調

月供splg算
個市太蠱惑

架車是旦啦
係粒石出事啫

究竟係咩支持佢股價

我同佢差唔多

莊

Gme d大戶真係冇撚用
一隻濕9野搞咁撚耐 比班老散指住笑

隨時要del apps 1年

yala jo mud9

跌市： 社工呀社工呀！社工全面進場！
升市：社工呢？死哂？

真心思覺失調 好撚好笑

道指準備跌返星期五升幅

大量未expire既option

金波殺曬盤前師

嘩依下做乜鳩

暴巴集團=方舟

19/3 處刑日

突發，再有一個人接種科興後死亡

咪又係無關係

賭er就係咁

有無咁準

講呢句野那個人就真係癲撚左

FCEL係咪盤後

做乜

Tsm 為你每天輸更多

真係唔可以唔信

-0.93%
又輸錢

呢個位唔上唔落

清哂倉lock profit走人
有緣再見

殘忍只需一棍

白蛇上咗石仔身

連郡五大指標現時中4個

SH派永不投降

條痴呆戀童廢老上仼個市就無好過

20MA變番做阻力DKLM

暴巴又中

其實唔講最後個句都好正常
加句多謝你即刻鳩晒

棍棍有力

暴巴準到

買股王viac算啦仲tes乜la

係 收到風機構夠貨準備上火箭

請問暴巴 今天是否只是開始 ？

納一幻

del app訓

free money

CCL埋唔到岸

性感deep V

克狗係咪要penis sell了?
星期5 penis buy扮智者結果係智障

佢真係入左貨？

ai唔掂

新指標出現了

克狗入咗貨咁開心

正解應該係派錢時間

納DEE回唔到50%，準備第二隻腳，今次真係11000見

留cash掃貨

幾時出過？

係咪spce個支

睇怕真係要長線

亂操作都只會輸更多

點解讀暴絲圖

spy 食糊了 ?

Make 暴絲great again

感覺同9-11月一鳩樣

日日磨豆腐

個range由+/-5% 到0.5%

gme淡友威左3分鐘

我又想PUT靈車 又驚左一巴右一巴

暴巴係唔係大户黎，點解可以準到咁

短回通常2-3日 今個月咁撚左成個月 屌那星

今日CALL左都輸錢

C3AI最新product

好難玩呀

option少掂就最好

玩到心好攰

等。。。。。

美股認真討論區 MCCCLXXXV

9月棍都差唔多成個月啦 仲有10月都半個月